在貝爾蒙特，騎師不能讓他們的馬過早地跑得太猛，要為半英里長的後程保留一些能量。 為什麼加州Chrome的童話沒有幸福地結束|邁克爾·芬瑟姆| 2014年6月8日|每日野獸 
 我什麼也不想保存; 我向前看——我很有信心，我不是一個人。 美國正在接受它的種族過去——讓我們向前看|約翰·麥克沃特| 2014年5月22日|每日野獸 
 它最後一次拍攝是在13年前，就在關閉相機以節省電力之前。 旅行者號正在給我們發送星際空間的聲音|Josh Dzieza | 2013年9月14日|每日野獸 
 地區也可以採用額外的策略來節約資源。 真正的少年犯Daniela Drake | 2013年6月22日|DAILY BEAST 
 這份協議只不過是列出了一些當地社區可以更好地保護自然資源的方法。 共和黨:拋棄21世紀議程錫紙帽旅|大衛·弗拉姆| 2013年2月7日|每日野獸 
 它不會保護基督教，但可能被基督教淨化，即使沒有基督教也能蓬勃發展。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 讓巴林頓回到現在，保存他的精力，使他重新成為一個有行動能力的人。 珀西·佈雷布納 
 一起煮幾次，然後倒入容器中。 一本詩意的烹飪書|瑪麗亞·j·莫斯 
 你已經聽說過婦女如何努力保護孩子的生命，使他們在精神上、道德上和身體上變得強大。 第二屆全國環境保護大會論文集|各種 
 保護自然資源的方法很簡單，那就是教育農民(掌聲)。 第二屆全國環境保護大會論文集|各種